會員 院子落葉 請入😍

做我女朋友

Ok

j

抵我有女

好型

你老母呢度印度呀

拜浮雲哥

喬寶寶

韓星

女女呢

女女女女女

正 抵浮雲哥大把女

專一

你咁型 行出街就有女埋身啦

黏黏

拜神就有

有女

拜浮雲哥

詩

可以

yeah 有女了

想搞大

女女是我的

搞你

變性未

no

詩歌

不准搶

介女來

為妳寫詩幾時先改返名

寫詩

-100分

你戴帽？

琴日先中出黎

佢死魚你都岩？

埋單

讓我為你寫詩歌

點解

我願意

私有化

食餃子

😁

i love u baby

去執葉啦

三人行

遠走高飛吧

做我男朋友ok?

Yummy

唱情歌

如果我有多一張船飛，你會唔會跟我走啊

愛的味道

我願意

十九號，七月十九號。二零一八年七月十九號下午四點半之前的一分鐘你和我在一起，因為你我會記住這一分鐘。從現在開始我們就是一分鐘的朋友，這是事實，你改變不了，因為已經過去了。我明天會再來。

因為你 我會記住呢一分鐘

依條友咩名

tl

黎耀輝 不如我哋重頭嚟過

浮雲哥 拜完你 就得到葉葉

有女 脫毒了

比武招親？

你負責食花生

愛你

食佢

我愛你 I LOVE YOU LOVE YOU LOVE YOU
LOVE YOU LOVE YOU LOVE YOU I LOVE YOU
我愛妳妳妳 我愛妳妳妳 我愛妳我愛妳我愛妳．．．

分啲畀我

甜到漏

好正 小妹妹

好cute 想meet佢哋

積極互相了解

快啲pm了解多啲

=.=

垃圾

jm9

負評

鐘仔?

你講波真係唔得

幾時有講過波

話周杰倫屈你
話周杰倫吹水lol

um...
你冇嘢ar
咪亂屈好wor

你誤闖瘋人院了

do緊what ar

hea緊

睇緊av?

係

好喎
不過我爸爸唔俾我睇

有冇推介

咪污染

Pm me

有冇睇過真功夫

Wohooo

自己search avgle la

可以點搵你

Hoooooo

大聲召喚我

手巴

餃子

落葉人見人愛

收工先黎落雨

我以前玩online game 都有改過你呢個名

做咩抄我

收邊頭

有冇諗過係你抄人

死肥糖

冇

乜

佢贏

屌你老母

爸爸

試下諗下

你幾時入黎

不了 攰

冇啲上進心

你搵到女朋友先

我愛你

葵青區

你抄我唔得咩

不了 我唔想比你啲兵斬死

旺角微雨

岩啊

有先算

你咩game

木兵

事實不用說出來

扮乜

唔止微雨

有兵就唔洗愁啦

都話你有女先

你呢到大把

帶我去城堡

巨乳

忘了

可惜我唔係

睇黎你呢世都拎唔到我張飛

適中最好

啪啪？

黑色暴乳

我經常出黎視察民情

因為關羽張飛劉備趙雲

巡視城堡

Xd

-5/10

食飯88

院弓落葉扣50積分
原因：垃圾回應

Who

院子落葉扣50積分
原因：多次垃圾回應

點為之適中

搓搓下熟習左個手形就適中

有幾大？

小學問題

咁你隻手係咪好大

一定輸

我做裁判

關手勢事 唔關大細事

我輸梗

躝啦浮狗

咁你手勢係咪好好

問左手巴未

試下咪知

小力啲

大大力粗暴啲

躝 點解

會痛

別有一番滋味

明白

今晚有乳豬食

扑扑脆

比舊你食

食最嫩個part

臉豬登

你最嫩

應該嫩過你

希望係

知唔知 一級榮譽畢業。係咪好巴閉

一係死讀書 一係超勁勁到唔讀都唔小心first hon

但佢平時唔溫書

一係你睇唔到佢有溫 一係佢真勁

咁我估佢真係勁
唔知升唔升到master呢

MSc唔睇分 有錢就得
MPhill唔睇分 識人就得

升到上去都好嘅

邊個黎

UST first hon係勤力既

應該叻仔黎

UST無人可以唔溫書 好似係

Ust 排名係咪勁係hku 後面

啲排名無意義的

手巴係咪AL再入U

Yes

食完飯 又落大雨

唔係屋企食

生日快樂

仲以為肥葉終於有人要